返左一次大陸，原來香港冇進步過..香港人幾時先醒？

轉貼

中國香港
你想點進步

踩港狗又來了
進步？
睇過
福氣來
住屋住到生癌真係世界首創
搵幾多隻奶波魔魔上踩港都冇用

奶波魔魔家屬示意圖

［有線中國組］內地租盤甲醛超標 租戶入住兩月患白血病 三日後身亡

國內最大長租公寓營運商自如早前被指推高北京房租後，再陷入甲醛超標的風波。

一名阿里巴巴員工5月初搬入自如在杭州出租的房間，兩個月後確診患上白血病，接著在短短三日後去世。妻子到他生前住所進行空氣檢測，發現屋內多處甲醛濃度超標，懷疑同死因有關。

消息一出，紛紛有自如租戶在自己單位進行測試，發現甲醛超標不是個別例子；更有受甲醛超標影響的自如租戶退租後，發現自如將有問題單位再出租。

自如一方面發聲明強調所有裝修材料和家具等都符合國家標準，但又同時在全國收回所有首次出租的租盤。他們表示會在百分百檢測合格後，才重新出租；亦會向6月1日後，入住首次出租盤的租戶提供空氣檢測服務。若證實有超標問題，可無條件退租和換租。

本身隸屬鏈家集團的自如靠著收樓、裝修再轉租出去的盈利模式，迅速發展起來。到了今時今日，業務遍布包括北上廣深在內的九個城市，擁有超70萬個租盤，租戶達160萬人。

你以為你個仔係學校就安全？
食飯生癌問你怕未？
要咁大間屋有咩用？
子孫都死晒啦

你以為死左就有得安樂？
推火葬強挖棺材燒屍！
生為國人 何其有幸

福氣來
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏

開名啦

講野好浮誇好打手

即係點樣進步左
佢試下大叫習近平下台睇下會點

跟本就係踩港毛